洗牙撚 邊度洗牙平靚正

十幾年無洗過 棚牙又有牙石又黃 想問
1：洗牙除左清牙石之外可唔可以變白？如果唔得 又應該要點做先得？
2：咁耐無洗牙 會唔會痛到仆街/洗完痛幾日

心急人上

同問

2. 會 ，痛幾日就唔會既，痛一晚姐

留名

要噴沙先白，不過係回復原色

洗牙唔會痛
但有機會流血

去深圳搵朱咪咪

如果好耐冇洗牙，又多牙石
你洗果陣會好多血 仲會好痛

小心有牙周病

痛撚到仆街

差唔多八年無洗過
前排一洗就流好多血

天水圍頌富商場有一間洗牙450

有牙石又好耐無洗牙
一定痛撚到仆街
我上次洗以為自己會死
痛撚到呢

普通洗唔會痛，唔會變白
如果太多牙石又入
深洗就會分開左右邊兩次洗，會痛2日到

你洗邊間有咩新科技？

同問
葵涌邊度洗牙好？
就黎last day想拿拿林用埋個quota佢

以前比啲兒科保健嚇到十幾年都無再洗牙

漂牙
好似幾千蚊做到

痛就唔係好痛，但個姑娘唔知玩野定唔小心，拎個吸管逐下逐下咁吸我條脷，引我笑，好辛苦

我都想知
咁耐無洗又多牙石洗完都唔痛

唔痛係因為你本身少牙石下話， 樓主咁耐冇洗積哂牙石一定痛到仆街

我牙石唔算多嘅 主要係太常飲茶 好多漬 但都想清埋啲牙石佢

咁多位巴打有無試過邊間好唔痛又係邊間